既然大家為左羸係要用盡所有方法的話~點解唔用下呢個看似白痴的方法?

雖然我係一個P牌仔 但無所謂 你地起下我底
我想大家思考下一個可能性 就係 "中央政府"同"特區政府"諗的野可能唔一樣
咁我地有五大訴求
調查黑警呀 反對暴動定性果D 點解我地唔搵中央政府上訴 針對特區政府的無能及不得民心?
中央政府唔係只係得一派黨別 咁記得佢地下緊"好大盤棋" 點解我地唔比D武器 中央政府去打擊特區政府?
方法雖然係on9左D 但不無道理 大家點睇

push

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

pish

你真係太年輕
連登十個有九個都想支爆
共產黨唔收皮香港人唔會有好日子過

到時就堂而皇之俾佢干預香港事務

低能仔，大灣區，監控燈柱根本係大陸諗出黎同化香港，你估逃犯條例真係唔關大陸事

不要推